頭先飲左杯好耐冇飲過既歇腳亭

一拎嗰陣都幾驚喜
啲珍珠勁多
最衰冇影到

係冇諗過飲完成杯奶茶，又已經食左咁多珍珠都仲淨咁多

自從家樂坊對面嗰間收左皮都冇再飲過，其實以而家既珍珠奶茶黎講性價比真係幾高，18蚊咁大杯，奶茶我覺得好飲既，係啲珍珠唔太夠味唔夠甜，勝在幾有咬口又唔硬

好似好打手feel 我垃圾口已經覺得好唔錯
Btw 唔駛同我講天仁茗茶有幾正

好撚大杯屎水

知自己垃圾口仲開咩post

化學垃圾

俾狗飲